而家究竟係727 定728??? 廣流傳媒話728???

光復元朗

推

好似大部份人講728?

727 呀

727